做緊特定群組行業 公司強逼交口水畀政府驗

睇錯強逼口交

我自己打完睇返都有錯覺
不過呢個唔係重點啦